“这是一个很受欢迎的昵称，中队的海报和t恤都是为了纪念它，”第437空运联队的历史学家达雷尔·刘易斯(Darrell Lewis)去年告诉《任务与目的》(Task & Purpose)。 空军害怕与任性的驼鹿交战。 目的| 2022年2月9日|科普 
 这些机器人并没有引入新的作战编队，而是被添加到炸弹中队的工具，或者被纳入正常侦察任务的侦察机器人。 俄罗斯的马克(Marker)机器人是下一代军事技术的试验台 
 迪特里希说:“我们有这么一个支持我们的中队来想出这个解决方案，所以我们成功了，我周围的人都不用战术脱水。” 空军正在测试一种不那么尴尬的“小玩意包”的替代品|大卫·罗扎 目的| 2021年12月9日|科普 
 十年前的11月15日，“占领华尔街”运动被一队警察用胡椒喷雾喷洒到深夜，他们帮助把活动人士留下的帐篷、书籍和标语牌铲进一个环环车车队。 有人说占领华尔街一事无成。 它对我们的改变比我们想象的要多|James A. Anderson | 2021年11月15日|时间 
 我们的中队长身材瘦削，肌肉发达，方下巴，金发碧眼。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 总统进来了，我们的中队长喊道:“甲板上请注意!” 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 结果是一片混乱，因为琼斯本以为他能指挥整个黑海舰队，但实际上他只指挥了“一个中队”。 俄罗斯的美国克里米亚英雄|本雅各布斯| 2014年3月14日|每日野兽 
 2013年12月9日，诺里斯会见了纽鲍尔、她的中队指挥官贝特西·罗斯中校、汤姆中校和其他人。 空军中的间谍、谎言和强奸:一个卧底特工的故事|雅各布·西格尔| 2014年3月4日|每日野兽 
 广场被国民自卫军的一个骠骑兵中队包围了。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 他担任了两年的纽约州长，并在1779年被任命为西部中队的总指挥。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 护卫舰中队三次准备陪同新部长，但每次部长都推迟了他的离开。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 在那里，他以攻占了维尔茨堡和二百名敌人和一百名骠骑兵中队而闻名。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 因为他一看到陆地，法国骑兵连就出现了，第二天就开始了迫在眉睫的战斗。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 爱德华保留了一部分中队来协助法国国王对抗弗莱明人。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison